京東618購物節手機排行榜，銷量榜apple第1名，華為才排第3名

京東618手機通訊排行榜第二天戰況（截止到12:58分）：
單品銷量XR第一，K20PRO第二，iPhoneXS Max第三，P30PRO第四，vivo Z5X第五。

品牌銷量第一蘋果，第二榮耀，第三華為，第四小米，第五vivo。有意思的是第19小辣椒，第20錘子。

品牌銷售額第一蘋果，第二華為，第三榮耀，第四小米，第五vivo。

與此同時的天貓61狂歡手機榜

中國人身體不嬲都很誠實

做同講係兩回事

華爲比人去殺都仲敢買

睇錯東京

口中說愛國
身體就好誠實

心諗日本仔點解咁on9

美銀美林調查：中國人買 iPhone 意向提升、華為下跌

因為IPHONE 早期減得多?

剛剛經過豐X見到有兩個賓賓買華為機，仲要係P30

中國好似已經減左兩輪價

未減價：抵制美國品牌
第一輪減價：考慮下
第二輪減價：蘋果真香

明明第1第3都係蘋果 第4先係華為

標題講緊各牌子總銷量 ，第2張圖

好多受難者

認真，其實榮耀都係華為旗下個喎，咁都唔計落華為度？！

香你老母

榮耀唔係華為架咩

心水清一睇就知華為多好多
不過佢地唔係睇唔到
係接受唔到現實

應該兩間加埋再計......

XR 出左咁耐都仲嬴到

Honor咪又係華為

身體很誠實

只要手上有部幾百蚊華為機擺出黎就唔會比人批鬥
自己呢埋屋企用iphone
比人踢爆都仲可以話老任都講屋企人會用iphone啦

買埋呢水就要落先達買嘅啦，所以有買襯手